（牛軍）正股真係坐定定等千升！！！

疫情消息沒得再惡得去，各國政府就不停救市，今舖真係阿婆都識買

如果一開始聽我分析同建議，又會唔會好行好多？

多難興邦，升！

點解會咁架